Clockenflap 2021

大家會唔會買？不過年尾我估都未必搞得倒

咩都未公佈。點俾錢呀

之前兩次仲愈黎愈衰

咁人地講到明係Blind Bird

2019 line-up copy&paste 我畀呀

聽日blind bird last day，想買就快買了

係啊，同一個line up都抵比錢了